有無人有濕疹? 食維他命b 係咪有用?

唔知買邊種好...有無人有推介
我睇西醫,佢都係開粒粉紅色 混合式維他命比我同d藥膏 1600$ 屌佢

傳銷果d就唔洗客氣啦...d product唔值錢既

有冇用就唔知啦，但照計免役力好dl既話濕疹就冇咁易發既